史浩克今季究竟搞乜鳩

26場10分 輸18場失69球

降硬班

都出產過紐亞 奧斯 迪斯拿

史浩克08

近少少都仲有goretzka sane

接收左阿狗2件垃圾

幾多年前

又咁講 呢兩件未嚟之前04已經頹到仆街

佢哋一年贏一場

當年法芬真係好有球味

蔣志光條撚樣成日吹奏佢

下季啦，好似中岸水手咁反底

ching澳職無降班邊同

有球王世梅都輸到咁

落德乙反底

過多季啦，落德丙踢就差唔多，德乙對佢地黎講都係太難踢

1860

公司就破產分分鐘無糧出
你都無心機做野啦

全部都係工兵型球員
得個Harit有啲技術，但又係麻煩友，冇得救